378萬選民資料失竊1個月 建制派否決用特權法查

立法會喎....仲有人會有寄望

垃圾會

呢單嘢應該用盡人力物力日唱夜唱。

咪叫佢地就建制派，名不副實

《立法會（權力及特權）條例》（Legislative Council（Powers and Privileges） Ordinance，香港法例第382章，通稱權力及特權法及權力及特權條例），賦予香港立法會、其議員及人員、行政長官與行政長官就有關立法會會議及其委員會會議的出席而指定的公職人員多項權力及特權。當中傳召作證的權力是立法會議員監察政府施政的重要機制，被喻為立法會的「殺手鐧」及「尚方寶劍」[1]。立法會曾多次引用權力及特權法，傳召官員及證人到按議事規則成立的委員會作證，以調查政府及官員的不當行為。

其實可唔可以自己去報案

部機唔係你既

莫乃光投訴選舉處失全港選民資料 申訴署：現階段不會主動調查 (21:24)

班建制正仆街

只要賤制係大多數就等於冇用 每次動議查特衰都通過唔到

fuck

泛民咪仲仆街,3條友冇去,仲有d投白票投反對

呢條法例只會係電影中用到
寒戰I

屌

唔撚係吓嘩 ?

邊個否決 ?

佢地根本知部腦去咗邊

三權合作